<resources>
    <string name="app_name">Carrusel con foto informativa</string>
    <string name="descripcion_primera">
        El taj Mahal es considerado el más bello ejemplo de palacio,
        con un estilo que combina islámica, persa, india e incluso turca.
    </string>
    <string name="descripcion_segunda">
        La catedral de Notre Dame es una catedral de culto católico que se
        sitúa en la pequeña isla de Cité.
    </string>
    <string name="descripcion_tercera">
        El Coliseo o Anfiteatro Flavio, es un anfiteatro de la época del imperio
        Romano, construido en siglo I d.C.
    </string>
    <string name="descripcion_cuarta">
        La torre Eiffel, es una estructura de hierro pudelado ubicada en el extremo
        del campo de Marte a la orilla del río Sena.
    </string>
    <string name="descripcion_quinta">
        El templo de Kukulcán es un edificio prehipánico ubicado en la península de
        Yucatán, en México.
    </string>
    <string name="descripcion_sexta">
        La puerta de Alcalá es una de las cinco antiguas puertas reales que daban acceso
        a la ciudad de Madrid.
    </string>
    <string name="descripcion_septima">
        El Shitennō-ji es un templo budista situado en Japón, siendo el primer templo
        budista.
    </string>
    <string name="descripcion_octava">
        Situado en una colina con vistas al valle y a la ciudad, Kiyomizu-dera es el
        templo más visitado de Kioto. Fue construido en honor a Kannon.
    </string>
    <string name="descripcion_novena">
        El puente Golden Gate es el puente colgante que une la península de San Francisco por el norte
        con el sur del condadp de Marín, cerca de Sausalito.
    </string>
    <string name="descripcion_decima">
        El acueducto de Segovia es una obra de Ingeniería Romana que data del siglo II d.C que cruza por
        medio de la ciudad.
    </string>
    <string name="Next_Button">Next</string>
    <string name="Previous_Button">Previous</string>
</resources>